（就爆煲？）香港航空1月到期債券收益率已達1700%

隨時未到下年已經玩完

當年甘泉臨收皮前幾日仲否認話會執兼話會開新航線

升到1700 發達大計

支那人慣常做法
未到最後一刻都唔會比你知有事
讓領導先走

呢類資料點搵

債券息率的資料點搵

領導跳晒船啦

究竟hx搵成蟲係玩鳩佢
定係提股東快d走人?
睇唔透

其實1700%都幾誤導——因為個數係Annualised咗？
佢下個月到期，所以將個回報率倍大咗12次方

隻債6.9厘，睇嚟係一年派一次息
所以到期會收到$106.9
現時賣$86
所以總回報只係24.3%

要達至1700%回報
基本要今個月買完連本帶利再買到同一隻債
連買十二次都唔爆煲又次次佢都賣$86
咁先做到$100變$1700……

1700%即係一個月已回本，啲息貴過大耳窿好多，咁你話恐唔恐怖

fundspermart 香港網站

1）annualised 唔係12次方，12倍，冇compound
2）賣$86 額外要俾accrued interest.

領導已走曬

快Ｄ買啦

香港航空技寨有限公司
空姐變曬做飛雞，全港謂一合法叫雞公司

一路飛一路同班客做愛

唔該

關你班死毒撚鳩事咩

所有收益率大於零嘅投資都會「回本」
1700%同0%回報嘅債券都會一個月內回本
唔係咩？

100萬變1700萬 買樓機會來啦

1）
唔知點解你會覺得會用simple interest去計
Yield To Maturity/IRR呢啲正路係compound interest

2.
Quoted price 可以係dirty price而唔係clean
我認為係dirty因為要畀多過$86就應該屈唔出1700%YTM
（同理，simple interest都唔會屈到1700%）
我計錯的話請指正